切爾西平時就串77

踢起黎咁廢

你都係

乜撚野切爾西

你夠係度大大聲
對住waiwai就淨係識性幻想

叫返修爾斯啦 香港嚟

切你個閪咁解